南支那海中国漁船200艘集結 賓賓：「漁船配備海上民兵」

菲律賓政府於21日確認3月上旬曾經有220艘支那漁船於南支那海Spratly Island的珊瑚礁附近集結，並表示船上有配備海上民兵的可能性，密切注視動向中。

從天氣放晴也沒有捕魚作業、夜間燈火通明可見漁船只是在向菲律賓一方宣示其領海主權。

原文
【マニラ共同】フィリピン政府は21日までに、南シナ海の南沙（英語名スプラトリー）諸島のサンゴ礁周辺に今月初旬、約220隻の中国漁船が集結していたことを確認したと発表した。政府は中国の海上民兵が漁船を配備したとみており、動向を注視している。

政府の20日夜の発表によると、西部パラワン島バタラザの西約175カイリ（約324キロ）にあるサンゴ礁周辺海域で7日、漁船群が隊列を組んで停泊しているのが確認された。政府はフィリピンの排他的経済水域（EEZ）内としている。

晴天だったが操業せず、夜間は白色光を点灯させていたという。領有権の示威行為だった可能性がある。

小支支真係好多條戰線

根本支共土匪扮漁船

支持打沉晒佢

甚麼是「海上民兵」？

中国的「民兵」是指由一班退伍軍人組成的準軍事組織（即係等同香港狗隊）

主要任務包括巡邏，運送軍事物資，邊境防衛等等。其中由漁民與海上工作相關組織構成的就是「海上民兵」

打沉？
係打得沉就唔會比中共搶左黃岩島啦
你知唔知菲律賓海軍有幾廢
成支海軍全部船都係幾十年前嘅二手爛船，攞得出手嘅得2艘Frigates，但就算係呢2艘現代化嘅船都冇錢裝防空導彈，所以好大程度上只係空殼船
中共同佢武裝同級嘅起碼有七十幾艘

美國係同菲律賓有防務協議，但黃岩島出事果時美國影都唔見呀
菲律賓邊有能力自己趕走中共

其實諗深一層 美支軍備差距未係大到唔可以用量黎贏

菲律賓警察拎自己隻手扮手槍.jpg

菲律賓好似仲keep住香港退出黎個3隻孔雀級

好似香港回歸前買給菲律賓……

打啦好悶阿

近近地去台灣唔好咩

仲有呢隻，有無覺得好熟口面

渡輪黎

前新渡輪
比佢地買左黎改裝做運兵船

戰術好L狡猾

運兵漁船

開幾多香檳
就睇殺死幾多中囯人嘞

殺死哂D中囯人保護世界各國利益

實情一定係正規解散軍假扮。當年俄仔在克里米亞都係咁玩